建議大家吾好join GOJI

個booking systme is totally rubbish. waste your time but cannt book anything.

my suggestion is dont waste your money.

吾你老母

join左 D班唔會上

吾你老母 英文又差做乜鳩

Both your English and Chinese are shitty. I suggest you leave LIHKG immediately.